不如登報 寫 中國同香港官員 全部都係外國藉 加埋大頭

不如登報 寫 中國同香港官員 全部都係外國藉 加埋大頭
他們不是中國人
不能照顧香港!!!

中國籍嘅英國護照持有人

曹丞相所言甚是

係真係假
攞本護籍出黎就知